陳茂波:美國借港國安法不斷攻擊中國

財政司司長陳茂波今日出席一個視像研討會時表示，中美經貿和政治關係持續緊張，除影響相互間的貿易和投資往來，以及環球供應鏈的布局外，同時打擊市場信心，令環球金融市場變得更為波動。

陳茂波又批評美國對華政策揭示深層次矛盾，借《港區國安法》不斷對國家進行攻擊，並企圖游說其他國家聯手，國家面對的國際形勢挑戰重重，香港作為國家對外的主要橋樑，難免受到影響。

陳茂波表示，美國由最初挑起貿易摩擦，繼而在科技方面遏制中國，到最近不斷打擊在美經營的中資企業，以至對國家和特區的官員實施所謂制裁，而種種跡象顯示，即使在美國大選過後，中美關係很可能仍會繼續經歷一段頗長的困難時期。

陳茂波強調，雖然面對重重挑戰，香港的制度優勢和核心競爭力依然，加上擁有「一國兩制」的獨特優勢，定可積極融入國家的發展戰略，以自身所長，服務國家所需，從中確保自身的經濟有長足的發展。

收聲啦 走狗

關你撚事咩 地方仔嘅二打六都企開啲啦

你自己on9俾彈藥人 抵撚死啦

幾個月前你班友話有腐乳所以冇影響架

張建宗同李家超咁有信心自己幫咗 咁同家屬會面未？

石頭 腳

係呀
咁又點
你吹咩

唔想係人借啲二打擊，米取消返條黨安法佢

oh , sorry我唔記得咗你冇權

唔想俾人借啲二打擊，米取消返條黨安法佢

oh , sorry我唔記得咗你冇權

派bobo 攻擊返人囉
14億精子又唔出擊

戇鳩鳩

白粉波，你只係一個地區政府嘅官員咋

佢幾時做咗外交部

人地一早同你講左唔好
你又要做
做完又話人針對你

你話你係咪on9?

陳茂波:美國借港國安法不斷攻擊中國

你係米話香港應該取消港國安法,等老美不能不斷攻擊中國

好大膽子,來人黨安法時候!!
同我拉!!

你地送子彈比美國，可以怪邊個？

唔搞匪安法咪無事囉

你管外交？

港共曱甴集團

波波借劏房呃我無土地

波叔,不如你諗下HKEX/發鈔銀行俾美國佬SECONDARY SANCTION 時你仲有咩版斧好過啦......

取消番國安法囉